女朋友係女神級既感覺係點?

好想知

拍親拖條女都係唔係好靚

見住好多狗公想溝佢 會好冇安全感

當叫貴雞

我都想知

利申：女朋友係

你既保護欲會好大

會比毒撚搞

晚晚都啪啪啪

食唔住人就咪學人溝靚女啦

咪係囉

畀我溝到食住佢啦

咁咪即係未溝到囉

所以你咪溝唔到

我怕醜仔唔出手渣

男人以事業為重

咪又係雞